有咩漫畫個作者食咗迷幻藥而畫出嚟?

HUNTER X HUNTER
古惑仔

粉俠傳

黃金神威
後街女孩

穴界風雲
炎拳
電鋸人

點解會係HxH

btw 異獸魔都

你地一定唔知咩係迷幻藥

大暮維人《BIORG TRINITY》

刃牙

炎拳真係CLS

変身

正想講

零音，連google都冇資料
一句到尾﹛悶到死，唔洗特登搵

未食過
食咗精神分裂咁樣?

睇完標題都想講炎拳

遊戲三人娘，應該連編輯都係high住咁審稿

來自深淵
少女終末旅行

象棋

Y之樂園

Dr.strange
以前突登想打入hippies市場而畫出嚟

未睇樓先估肯定有電鋸人

電鋸算食咗
佢上套炎拳先至cls

那個只是前輩的歐金金

痴鳩線

日式麵包王

唔痴線就唔係阿部洋一

grand blue

依個係飲住烏龍茶畫

監獄學園算唔算？

銀魂日常

漩渦

正確的卡多
迷家

動物橫町

清醒狀態下畫

佢上一套炎拳去到中段超暴走 , 我反而係自己唔夠迷所以唔明

迷家呢套當年喺高登俾人屌到上天

炎拳

家有女友

炎拳
電鋸人
hunter係撚 懶就慣

呢套係衰過tvb

Jojo

第一次虐殺

多拉A夢

寧願佢BBQ好過咁鳩

晚安布布算唔算

Hunter嘅希索加同陰獸部隊

pptp